Ahoj Jáno !
Jsem v Praze .
Za týden už skončim vyučovaní .
Chcý tě navštívít .
Už jsem koupila i ) dný .
Budu bydlet v hotelu " Slunečko " .
Sejdeme se v sobotu .
Přijedu na hlavni nadraží ve čtrnact hodin .
Už se teším
Brzo Ahoj
